The city is not dead yet.

當一個城市的政府不再聽取民眾意見時
當一個城市的法律制度不再為正義申張時
當一個城市的核心價值已被侵蝕時
當一個城市的市民不再為自由奮鬥時
當一個城市不再有價值時
當香港淪陷時 就已經不是
The city is dying
而是
The city is dead

當我們不再擁有希望時 我們都有責任去保護我們的香港
做人做狗 自己諗
我就出左黎 保護返我地既城市 我地既自由
各位請堅持 唔好放棄

因為

The city is not dead yet.

打咁大段野冇人理

當多數人(其實只係15%人口)收到壓榨，感受到不公義，而又敢於反抗，其實獨立唔係咁難嘅一件事

push

1%人口可以癱瘓交通，5%人口可以癱瘓警力，10%人口可以推翻政府，15%人口可以建立新國家

如果有50%人支持獨立，冇人可以阻止到。現階段其實係propaganda做得唔好，做得好嘅話民族心唔會咁弱

香港唔會獨立到 就算幾多人支持都好
因為如果香港獨立中國其他城市都會開始反

50%人口係大約400萬，400萬人唔係咁容易忽視嘅。

中國其實積聚太多壓力，經濟上係，民生上亦是，香港獨立就好似忽然打開哩個壓力閥咁，中國唔會長久